點解要結婚（給10理由）

話說點解要求人結婚，經濟壓力又大又煩，拍拖好過

結婚係對自己最大既懲罰 唔好諗唔開呀

五大訴求 缺一不可